對於有便衣警（自稱）煽動市民情緒後「頭部自行出血一事」我等表示遺憾

咎由自取:

抵撚你死✌🏿

係神蹟黎，之前睇聖經有類似

對於警賊支共關係科將會發表的有關評論，我冇新補充，都係#1個兩句

其實今日天氣都比較熱，依位人士流汗比較多啫
汗入面滲血，應該係有病，呼籲該人士盡早求醫

自己用頭撞擊石塊?

紅運當頭

事件無可疑

tvb報係警民關係科
根本就係便衣臥底

支支b=telling lie

唉，唔好食咁多熱氣野啦，而家連血管都爆埋

唔係嗰度出現咪無事囉

頭部自行流出 紅色液體！！

性痕

只係睇到有D紅色液體在頭上
好難從一兩張相片或片段判斷
好擔心有集會人士受不必要的警暴而弄污警犬

😣

佢唔係現場就唔會有事 係李家超講

未能入浩園非常可惜
手足有改善空間

我覺得學肛sir咁講，件事要拉闊黎睇，同埋學777所講，唔好淨係睇幾間報館，如蘋x、明x、立x、RTxx、有x......就話有件咁既事發生

我諗要將個晝面拉闊睇，er...
er係有人....er帶一班不知名身份嘅人..er
進入示威現場而牽引成件事。

比你快過我

拉闊睇
是否茄汁